[報夢]香港抗爭簡易全攻略---長期抗戰篇

阿強尋晚又報夢，佢話見到香港人好似無哂乎咁，所以決定又過幾招黎，叫大家集中火力

戰略：
1. 而家目前嘅敵人，其中一個掌管義士命運，一個掌管全港命運，有一班掌管武力，有一班就掌控政治話語權，最後一個大boss喺無可能靠自己就打得贏
2.頭三個一定要而家就打殘，第四個可以遲少少先打殘，而第五個基本上喺無乜野可以做到，但喺可以搵其他人幫手打殘
3.打蛇打七寸，打人打弱點，以下就喺佢地目前有嘅優勢同弱點：

如果要堅持守法，唔做乜野高難度動作，我地贏到嘅機會就只有施加唔同嘅壓力，包括民眾(目前見到收益甚微)，上頭(應該最大)，國際(用嚟壓上頭)

點打第一個敵人：
1. 焦土，令到全港都無運行，但喺有機會令到大boss出兵，咁就必輸
2. 逼到佢俾人共享大灣區榮耀，禍必及妻兒
3. 加深佢地之間既裂痕，就算無關痛癢嘅小事佢地都可以諗好多野，尤其仲要成班領導嘅都係女人。例子：不斷逼使佢地講大話，逼佢地嘅利益分離(一個要上頭鐘意，一個要票)
4.只要令到上頭覺得呢件喺件廢物，佢就會自動收皮

點打第二個敵人：
1. 逼到佢俾人共享大灣區榮耀，禍必及妻兒
2. 不斷要佢亂講野，喺合法情況下向佢施加壓力
3.第一個敵人輸咗，呢個基本上會自動輸埋

點打第三個敵人：
1. 不斷宣揚佢地嘅威水史
2.透過扮藍絲分化，落區宣揚佢地威水史，搶佢地票，令佢地地位岌岌可危
3.禍必及妻兒

點打第四個敵人：
1. 不斷宣揚佢地嘅威水史
2. 只要不斷俾壓力佢地，佢地又真喺會做on9野
3.禍必及妻兒
4. 堅持獨立委員會呢個重要改革

點打第五個敵人：
1. 大幅度向全球不斷做文宣，加深佢同其他國家嘅裂痕
2. 尤其是要俾台灣更多嘅信息，令佢地未來有一絲機會都好，可以試下救我地
3.落佢老味面

Action Items:
1. 支持攪炒巴一齊攪炒
2. 要俾終極大boss知道，呢班細boss俾佢再玩落去就丟架丟到出太平泮，唔換唔得，所以集會呢D雖然望落去無乜用，其實都好重要
3. 大量文宣分化，普及，傳遞信息，keep住大部份淺黃道火，亦可以宣揚出去
4. 大量群眾壓力，最好合法(btw每日有活動真喺好chur)
5. 普及而家班友點解咁廢，包括普及海外(報紙,social media)，淺藍(仲講緊大道理個班)，淺黃(要說服佢地點解要幫手)。深藍同深黃都無再宣傳必要
6. 多上連登判斷有無做咗好有效嘅野，只要有好計，即刻上去問有無野幫手，一人計短二人計長
7.點解民眾壓力咁低，就喺因為全個中國都知香港人遊完行，就真喺唔會再做野，所以100萬人個次先咁夠膽即晚宣佈繼續推行，之後所有嘅野都喺出乎佢地意料之外
8.但咁唔代表每次都要流血事件先叫做有壓力，就好似呢次登報紙就喺民眾壓力嘅另一種體現，完全開出一條新思路

抗爭模式：
1. 今次眾籌證明咗：大部份人出錢，小部份人出力，再小部人運籌(記住係運籌唔喺帶領，唔喺要大台)完全正確，亦證明咗佢上個禮拜「唔好妄想每個人都走出嚟做民主鬥士，但喺就算出少少力，積少成多都好重要」完全喺真正行得通，香港真喺好多有錢人。上次阿強傾計："
2. 亦證明咗小部份嘅人組成大台抗爭，同所有人一齊抗爭，嘅威力非常唔同
3. 但亦要小心有班人魚目混珠，所以捐之前最好搵番相熟有信任嘅搞手，呢個唔喺大台，而喺為咗安全
4. 無論喺官司，定喺醫療，定喺未來任何街站，傳單，所有都可以透過呢個模式去整合資源
5. 憑良心撐落去嘅抗爭喺不會長久，大家都要食飯，唔喺話日日出嚟抗爭就變仙人，所以建議要將運動合法地升級
6. 簡單嚟講，就喺透過眾籌或其他資源集中方法，1.令搞手有更多資源 2.令最仆心仆命個班至少每日有餐飯食3.俾其他有錢無力嘅人貢獻出一分力，三方共贏
7. 呢個模式嘅前提喺必須要大量嘅定期匯報，令眾多捐贈者對搞手保持信任，保證每一份錢都用喺必要嘅地方。搞手可以用錯位，但捐贈者要知點解會用錯
8. 而且眾籌另一個大好處就喺相對民主，當大家都覺得呢樣work，大家就會為佢而付出，而唔喺口講講就算。真金白銀一定勁過下巴輕輕
9. 同時解決永續社運問題，因為喺有必要先籌，大家又唔喺打份政治工

行百里者半於九十，調番轉亦可以理解成雖然你以為只喺行咗一半，其實你同終點已經剩低最後個幾步！今次更多人醒覺，更多唔同嘅武器，更大嘅團結，大家一定要和而不同，集合所有人力量，先唔會今日新彊明日香港

PUSH PUSH

解釋下點解阿強咁buy攬炒巴

因為班撚樣全部都喺自私撚，為國為民就無可能，為錢為銀就真

如果有一日佢發現為咗一件任務搞到自己家破人亡，你估佢仲會唔會做？

唔好唔記得呢班友仲要有外國國籍，有哂後路架

阿強又提我，香港同大部份強國城市最大嘅分別，就喺我地已經見過大海，大海亦見到我地

而其他城市，佢地喺未見大海，大海亦無可能見到佢地。呢班人先喺叫天不應叫地不聞。

如果我地咁得天獨厚嘅優勢都打唔贏，我地到底對唔對得住粱烈士？

pushpush

推啊

PUSH

PUSHPUSHPUSH

終於有人討論長期戰略，好開始

推

自從9號開始，大大話話都有成十幾場示威活動，大家都為救港而付出心力、甚至血汗，但相信有唔少人可能已經覺得攰，為咗延續抗爭情緒，避免運動消散，大家有冇諗過可以將戰線擴展去「世界文宣」嘅工作？好似之前嘅眾籌登全世界報紙咁，大家有冇諗過定期開眾籌，再由連登熟悉各大専業嘅巴打分別負責設計、文稿、翻譯、構圖、美術、排版、聯絡、宣傳等等，而覺得攰嘅而又有心巴打可以參與下討論，各位一齊比啲意見，再向全世界各大報章、各旅遊景點名勝廣告版，定期公佈中共禍港惡行甚至宣傳中共國內打壓人權嘅問題，爭取國際關注，令世界更多人認清中共真實嘅一面，美國又可以有更多嘅籌碼同中共談判，而中共又一定要虛耗更多財力去打文宣戰（好似之前中共某大啤酒集團以十倍價錢買下韓國報紙頭版），多角度向中共作出抗議，又不致運動慢慢步入消散崩潰，呢個就係「世界文宣」嘅大意。錢嘅問題，200萬人每個捐10蚊都2000萬啦，財力上應該冇乜問題，究竟有冇得諗下呢？大家可以傾下

眾籌喺好方向

推，btw大家投個票

（投票）七一過後，和平地去機場升級可唔可行？

推推推

Push

係
呢排剩係堆打飛機POST
但乜鳩都做唔到
亦都無人諗下一步

唔係唔支持你
不過經過今次
我諗香港人要自己衡量下
到底做好真正抗爭ge準備未

推！

阿強嘅攻略就喺盡量在不犯法情況搵勝機
眾籌呢單野除咗打飛機，更重要嘅喺展現咗點樣集合眾人之力，大家出少少，就可以打一拳重拳出去
如果日日都諗勇武革命，只會永遠少數人打飛機，
剩喺尻up民意是朋友，又唔諗點用，又喺打飛機
要將打飛機變成做愛，尻up變秘笈，先真正有得打

Push push

不犯法情況下搵勝機?
我同你講就算真係搞不合作運動
癱瘓左主要幹道
呢個政府用輿論都可以玩死你
仲講咩勝機

其實大家眼見香港腐敗到咁 點解都仲會有人屌勇武派

請支持勇武

輿論並唔喺一言堂，如果唔喺我地就唔駛眾籌，唔駛整長輩圖，派傳單啦

一定要扭轉個思維，唔喺諗點樣令所有人接受真正嘅抗爭，而喺當大部分都唔接受個陣，點樣1.循循善誘教育呢班人2.諗其他方法去達成目標

而唔喺日日都無限屌港豬唔幫手

你落七仔望下D報紙頭版先啦
循循善誘?老實講, 如果到到今時今日仲係政治冷感(我已經唔講深藍果堆)
呢D人都唔死冇用啦
仲諗教育佢地...

六 日 夜晚旺角同尖沙咀宣傳？

其實我唔想換新特狗，難得有凝聚到咁大嘅民意，佢一落台大眾就失焦，回復日常
趁宜家有民意，將廿年黎嘅問題一次過同佢計數，換言之令香港人覺醒要普選/捨棄現有政權另起爐灶

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

都喺個句，講完要做有用嘅野先有用

如果你覺得佢地唔死都無用，何解唔效法工聯會前輩，又或者低智商d鄭捷咁？覺得一個人唔夠震撼，何不多約約個同道中人？

因為你知根本就唔可行，但喺你又無可行建議就提出班人唔死都無用，咁請問閣下提出嚟又有乜用？

一日唔擺脫 講完就算 同 鑽牛角尖 呢兩個弊病，今次又好下次又好都會失去焦點失敗收場

同埋山頂個d旅遊景點

認真整合post

應付你果堆items ge 方法就係冷處理 and it works
你又可以點?